邊個咁得閒，配廣東話火影

無人理好慘